[成果]我想俾大家知，投訴係有用架

因投訴個page無咗
係成果呀

PS呢個谷好多深藍，未有人入去玩

Good